要應付每一日真係好辛苦

成個月得三四晚係可以收完工就返屋企講緊都九點
我屌

返緊咩工

工程

逗得呢份糧預左
人工包埋
想冇壓力就返譚仔

揾好少但心理生理就支持唔住

已經完全無左自己既興趣 動力 想法

係 譚記請個樓面都萬六七
做店長 都應該都2萬六七
幾好

返10個鐘未計ot
加放工進修
屌

我同你心理上既影響好似

幾錢人工先

冷氣佬？

兩雞唔到

No

睇錯要做每日一遍好辛苦

6:15已起身 屌那媽

你degree or hd? 咁早起身仲唔係main con

和每天講再見

懷疑專登有班人唱淡工程，呢排同時有幾個post 都係咁。。。。

好迷惘

師兄入行試下

到時你自己都會開post